機場90%鬼佬唔帶口罩

文化差異定佢地唔驚死

我包到成身密封

佢地覺得冇事 1月尾喺歐洲番嚟 我帶口罩比人脾住晒

澳洲佬

睇到鳩爾本

：你班亞洲病夫

行為藝術...

我琴晚飛日本
機上面有個鬼佬用埋氣密眼罩

返工見到有鬼佬手戴外科手套wo仲要唔只一個

等佢哋奶下野先，鬼佬好多左膠

佢地覺得係有病既人先戴
中國就係有病既人唔戴所以冇病既人先戴

屌佢老母臭閪支那種

根本唔洗驚

問題係依個病好難知自己有冇中

係街到都係見多數得啲鬼佬唔帶 係咪以為自己白人就唔會有事 高尚啲？

佢地嚟轉機關佢撚事？禁區出面嗰班就有戴喇

個政府都叫佢地唔好帶 病左先帶

同埋佢地唔興口罩呢樣嘢，外國人口疏傳染機率比較少，所以喺外國好難搵到口罩，有都好貴

無事啦 大陸都係死左幾件外藉人士姐 仲有十幾廿個確診

沒事兒 沒事兒

邊撚可以肯定自己冇事，冇病徵架喎
總之唔戴口罩嘅就死全家啦，理鳩得佢鬼佬定支那人，冇一個係無辜

所以未帶晒D病毒返法國囉.

唔戴之餘仲會笑鳩香港人

鬼佬好多左膠

講真 佢地撚買到咩

鬼佬一向覺得黃種人係廢柴,自命高人一等
覺得肺炎都係揀LOSER 去入侵等..(下刪一萬字)

人地文化係病先戴
唔係無病嘅戴

武漢肺炎可以冇病徵架喎

唔使解釋，鬼佬鬼婆自命高人一等，正仆街

喺外資公司做，見盡醜態

我都係 返去歐洲嗰陣全條街啲人望住我

喺歐洲使鬼戴咩

如果到佢地大爆發咪死地地要戴

意大利爆緊

佢哋笑緊我地東亞病夫，個個戴口罩。

公司班鬼都係唔帶。

而家搭梅窩船成船都係鬼佬，一半以上都冇戴

但呢個係事實
SARS MERS WARS 都冇乜鬼佬死
佢地個風險好低

CDC 都無將戴口罩
列為預防措施之一

外國勢力想破壞國家防疫

鬼佬: Just a common flu, it happen when season change on ever year.

真係好想見到喺鬼佬社區大爆發

今日係九龍見到外國人，都係無戴口罩，遲早出事

鬼佬唔鍾意帶dom

從人性既角度分析，D鬼佬係覺得自己高人一等，你地D Chinese Asian帶哂口罩，我又跟帶，咁我咪變成Chinese咁，我唔帶先顯得我身份唔同丫麻。

無人敢屌鬼佬。 淨係敢屌班廢老

岩呀 意大利示範左你睇

所以佢地on9係唔係扮